"qrcode.denied" = "照片未授權，請到設置-隱私中授權";
"qrcode.nocode" = "沒有檢測到二維碼";
"qrcode.title" = "掃描二維碼";
"qrcode.album" = "相冊";


"%d ms" = "%d 毫秒";
"%d rule" = "%d 條規則";
"%d rules" = "%d 條規則";
"Action" = "操作";
"Add Config Group" = "添加配置組";
"Add Proxy" = "添加代理";
"Add Rule" = "添加規則";
"Add Rule Set" = "添加規則組";
"Add a new proxy" = "添加新代理";
"BUY" = "購買";
"CANCEL" = "取消";
"Cancel" = "取消";
"Change Name" = "修改名稱";
"Check DNS Pollution" = "檢查 DNS 污染";
"Choose Proxy" = "選擇代理";
"Choose Proxy Type" = "選擇代理類型";
"Choose Rule Set" = "選擇規則組";
"Choose SSR obfs" = "選擇 SSR 混淆插件";
"Choose SSR protocol" = "選擇 SSR 協議插件";
"Choose action for rule" = "選擇操作";
"Choose encryption method" = "選擇加密";
"Choose type of rule" = "選擇類型";
"Clear Photo" = "清除圖片";
"Cloud Set" = "雲集";
"Connect" = "連接";
"Connected" = "已連接";
"Connection" = "連接";
"DNS Pollution" = "DNS 污染";
"DNS Query" = "DNS 查詢";
"DNS" = "DNS";
"DNS should be valid ip addresses (separated by commas if multiple). e.g.: 8.8.8.8,8.8.4.4" = "DNS 必須是有效的 IP 地址 (多個以逗號分隔). 例如: 8.8.8.8,8.8.4.4";
"Default" = "默認";
"Default Route Match" = "默認路由匹配";
"Default To Proxy" = "默認走代理";
"Detail" = "詳情";
"Disconnect" = "斷開";
"Edit Proxy" = "編輯代理";
"Edit Rule" = "編輯規則";
"Edit Rule Set" = "編輯規則組";
"Encryption" = "加密";
"Fail" = "失敗";
"Fail to add ruleset" = "添加規則組失敗";
"Fail to change dns" = "無法更改 DNS";
"Fail to delete item" = "刪除失效";
"Fail to modify default to proxy" = "無法修改默認路由";
"Fail to parse proxy config" = "無法解析代理配置";
"Fail to save config." = "無法保存配置。";
"Fail to subscribe" = "訂閱失敗";
"Fail to switch VPN." = "切換 VPN 失敗。";
"Fail to unsubscribe" = "取消訂閱失敗";
"Fail. (Try Proxy DNS Resolution)" = "失敗。 (嘗試遠程代理 DNS 解析)";
"Failed to add config group" = "無法添加規則組";
"Fallback To DIRECT" = "默認直連";
"Fallback To PROXY" = "默認代理";
"Feedback" = "反饋";
"Follow on Twitter" = "關注 Twitter";
"Follow on Weibo" = "關注微博";
"Home" = "首頁";
"Host" = "服務器";
"Host can't be empty" = "服務器不能為空";
"Import Config From URL" = "從 URL 導入配置";
"IP Rules Match" = "IP 規則匹配";
"Import From QRCode" = "從二維碼導入";
"Import From URL" = "從 URL 導入";
"Import Success" = "導入成功";
"Importing Config..." = "正在導入配置...";
"Input New Name" = "輸入新名稱";
"Input URL" = "輸入 URL";
"Input name" = "輸入名稱";
"Invalid DNS" = "無效的 DNS";
"Invalid port" = "無效的端口";
"Logging is disabled" = "日誌已禁用";
"Logs" = "日誌";
"Manage" = "管理";
"More" = "更多";
"Name" = "名稱";
"Name already exists" = "名稱已存在";
"Name can't be empty" = "名稱不能為空";
"No Match" = "無匹配";
"No more data" = "沒有更多數據了";
"None" = "無";
"OK" = "OK";
"Obfs" = "混淆插件(obfs)";
"Obfs Param" = "混淆插件參數";
"One Time Auth" = "一次認證";
"Password" = "密碼";
"Password can't be empty" = "密碼不能為空";
"Please set name for the new proxy" = "請設置代理名稱";
"Port" = "端口";
"Port can't be empty" = "端口不能為空";
"ReturnPermit is not connected" = "回鄉證已斷開";
"Protocol" = "協議插件(protocol)";
"Proxy" = "代理";
"Proxy Connection" = "代理連接";
"Proxy Connection Established" = "代理連接建立成功";
"Proxy DNS Query" = "代理 DNS 查詢";
"Proxy Name" = "代理名稱";
"Proxy Password" = "代理密碼";
"Proxy Server Host" = "代理服務器";
"Proxy Server Port" = "代理服務器端口";
"Proxy Type" = "代理類型";
"Rate on App Store" = "在 App Store 評價";
"Receipt Validation Error" = "購買收據驗證失敗";
"Recent Requests" = "最近請求";
"Remote Connection" = "服務器連接";
"Remote Connection Established" = "服務器連接建立成功";
"Request" = "請求";
"Request Finished" = "請求結束";
"Rule" = "規則";
"Rule Set" = "規則組";
"Rule Set Name" = "規則組名稱";
"Rules" = "規則";
"SSR Obfs Param" = "SSR 混淆插件參數";
"Share with friends" = "分享給朋友";
"Start" = "開始";
"Start DNS Query" = "開始 DNS 查詢";
"Start IP Rules Match" = "開始 IP 規則匹配";
"Start Proxy Connection" = "開始代理連接";
"Start Proxy DNS Query" = "開始代理 DNS 查詢";
"Start Remote Connection" = "開始服務器連接";
"Start URL Rule Match" = "開始 URL 規則匹配";
"Statistics" = "數據";
"Subscribe" = "訂閱";
"Success" = "成功";
"System DNS" = "系統 DNS";
"Telegram Channel" = "Telegram Channel";
"The app is only made for App Store users. Please try again." = "本軟件只提供 App Store 用戶使用，請重試。";
"Type" = "類型";
"URL Rules Match" = "URL 規則匹配";
"Unkown error" = "未知錯誤";
"Unsubscribe" = "退訂";
"Up Time" = "持續時間";
"User Manual" = "使用手冊";
"Value" = "值";
"Value can't be empty" = "值不能為空";
"Version" = "版本";
"Website" = "網站";
"You must choose a action" = "請選擇操作";
"You must choose a encryption method" = "請選擇加密";
"You must choose a proxy type" = "請選擇代理類型";
"You must choose a type" = "請選擇類型";
"You should manually refresh to see the request log." = "請手動刷新以查看請求日誌。";
